是靚午 炸巴馬臣芝士金黃豬西冷 配 惹味墨西哥紅莎莎醬 拼 洋蔥炒著仔

睇落好食
C唔c伏？

好正

塊豬扒睇落鞋過阿婆塊面

是日早餐 餓撚勿入。。。。。。，，，，，，，。。。。。。。。。。。。。。

屌打

講吓味道先
一睇埋$58仲以為點解加咗價
原來入邊有兩大舊炸豬扒
外賣拎返公司大約10分鐘但係嗰層皮仲係脆嘅
咬落就冇乜肉汁但係肉質就幾嫩滑同埋嗰啲香料嘅香味好濃郁
再加埋啲紅莎莎醬可以稍為解下油膩
炒著仔好香好好食
食落個肺泡好c伏

豬西？

豬扒唔夠厚....無汁

很嫩

睇落好吸引

是無汁
但肉質仲係嫩

邊間餐廳？好正

Bbq

是

飯後果食依啲...

我奶她的士多啤梨

我都食咗依個餐，兩大塊豬西冷超正。
肉質明顯唔同普通茶記豬扒。

是
唔是用鬆肉那到不成肉形個啲
是真是啖啖肉個種快感
層炸皮都整得好香口好好味
如果有返多啲肉汁就完美

飲埋菠蘿汁

印度仔你成日食炸豬

我奶她的菠蘿

豬西冷

呀活早餐啲吉朱咁

阿活個啲不了

米痴拉
拉